雞牛豬羊？你最鐘意食邊種？

一定係牛 不論係Medium嘅牛排 定係 和牛壽司 點食都咁好食
其次就係羊，個陣羊味無得頂！

一定係羊

狗

羊同牛

牛>羊>雞=豬

牛=雞=羊>>>>>>>>>>>>>>>>>>豬

最鐘意食牛，但最鐘意煮雞，貪易煮

最鍾意羊，但好少又得食（其實係貴啫）

其次牛

雞，最少伏

雞其實真係好難煮得差 雖然唔同雞肉質都係會有分別

牛排其實真係唔易 好多人都會煮得太熟

要煮得好食的話，雞最易
煮過頭牛就好難食，但雞仲有雞皮啲油頂住
而且雞肉色味都比較淡，上色上味都更易控制

食雞嘅話 最鐘意其實真係唔係食肉
雞心同雞腎總係覺得好正 但食得多應該好快死

牛，雞，羊

豬要中式，例如燒肉，乳豬

羊》牛》雞》豬